究竟陳恩能取代左鍾仔成為新一代體育界萬能插未?

近排tbb d體育旁述少見左鍾志光，反而丹尼爾就頻頻出現
無論係tvb講場地單車 定viu tv講七人欖球 定係now tv講f1都見到佢

下就聽收音機都聽到佢
Btw幾喜歡聽佢講f1

F1

問過阿叔未

阿叔淨係識食煙講波 唔算係萬能插

佢真係講咩運動都做足功課

f1
一個人吹晒成場車真係好勁
仲好似大把嘢未講晒咁

拍埋劇就正式超越

佢係真心鍾意賽車

拍埋劇都未仲要夠鍾仔角色多元化先得

包租公

佢係港台咪拍過劇

而家香港邊有人可以單拖吹三粒鐘，
中間仲要紅旗無賽事，齋吹。
佢講F1 真係好正

有冇link 可以睇replay

我sd左呢個post inbox佢
佢覆我 hahahahaha